笑死，最尾求其封條街拉50人交數

阿伯都唔放過

淫賤聯又成功爭取

好多馬會出黎阿叔

有藍店老闆俾人推同埋拘捕

平時經過佢成日見佢屌後生仔

恭喜終於嘗試到共產主義嘅鐵拳

有咩咁好笑

藍屍出去送頭

垃圾

fc?

藍屍

拉晒D暴徒就岩喇

平時藍絲：濫咩捕？又唔見我俾人拉

今日藍絲：dllm死黑警

好似真係影到好多啊伯

邊間

連老人家都唔放過

太子嗰邊嗰啲雲吞麵舖

太子寵物街嗰邊我唔記得間嘢叫咩名但係唔知點解老闆嚟咗旺角

共產主義鐵拳好唔好食

我唔記得邊一間但係好肯定喺太子寵物街嗰邊嘅魚蛋粉雲吞粉麵舖頭見過佢

成日都係咁 最後有幾多真係落到charge
527又係 拉埋啲婆婆同師奶

以後搵馬會門口黎搞

冇犯法怕咩

回力鏢2020

Btw 舖名上咗和你eat未

鐵拳打春袋，痛快無比。

真心換絕情先最hurt

最衰唔記得舖頭

不過睇人仆街最開心

你見雲桂香阿姐著住polo shirt都畀人拉就知道乜嘢事

拉多啲藍絲亞叔好

咁多藍屍中 社會主義鐵拳果然準

得罪啊叔....

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

濫捕啫，唔係送頭就得啦

好笑？

好波

i only see hkjc uncles

死廢老 肯定係收咗美國佬錢搞亂香港

fc咗？
唔好咁興奮住，核實咗再開香檳都未遲

雲桂香係藍？

假日行街被捕將會成為新常態

手足

d老野骨頭咁脆頂唔頂得住呀

蓋絲黎

Google 完似係……

靜默集會: 賽馬日馬會門口

馬會廢老送頭

每個禮拜都搞一次啦

成班暴徒抵死

打孖?

黑警車班廢老去食盤菜呀？

唔好氹我開心喎

係咪真㗎，唔好氹我開心喎

唔拉人開唔到 OT 數呀，你地橕警嘅咪幫幫手囉

正！
民建聯又少一票

係真唔係 咁開心？

冇講大話

你諗下直播連雲桂香t卹阿姐都畀人拉

好似你個名咁

出返嚟咪又係屌最衰都係黑衣人

你哋唔搞事我就唔會俾人位

元氣、北京樓、敏華、太興....

今日有撚黑衣人

亂拉先證明到行動有效

要立國安法啊嘛 唔交齋人數做到好似好亂咁點同上面交代

唔好自high

黑警濫捕已經係大問題

伯伯

推

再講送頭應該無睇咩事
呢啲真係鳩拉

你點知佢係咪手足？

個今認為某啲嘢都係保持距離好啲啊朋友

一早知啦
無㗎，惟有希望搞到濫捕影響埋藍絲
等佢哋都知道黑警乜料

咪係
成個post笑乜鳩

起碼有三四個係啱啱係馬會出嚟嘅阿伯

邊間啊？

好似話係D員工D言論
但隔咗排就無咗
和你eat無資料

咁好運

9拉成班藍絲阿叔黎交數

你呢d 真係傻鳩黎，老就一定係藍？

又贏 曲線拉票

應該是睇東方嘅

其實我地任務就係一各出黎
再引狗拉街坊藍屍
又唔損血又有經濟影響效果

一路出黎

拉緊67暴動既暴徒

佢哋俾人拉咗都唔會俾人打啦
至低消費要俾黑警打鑊先啦

最愛元氣
熱愛北京樓
酷愛敏華

頭先見到好多阿叔阿伯屌狗

有咩好笑？？？？？？？

等樓主比狗無啦啦拉去祭旗我一定笑死

真係成班行人來!!

今鋪真係祝你好運

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

鎚多幾拳啦

個阿伯點睇都似路人啦

暴徒扮路人

好似有d黑心，但我覺得最好每次都大大力宣傳各區活動，然後等差佬去鳩拉途人
越多唔關事o既中立人士受影響，對差佬擾民o既憤怒越深m到真係有大事發生，佢地都唔會同差佬合作指證正義行為

講真，殘忍都要講，越多阿婆細路女俾差佬搞喊o既相越好

冇錯！黃營唔需要呀叔呀嬸呀婆同呀伯，以後呢類人種一律當藍絲處理！廢事整到手足陣線一陣棺材香！

笑你老味咩冷氣軍師 你估入面全部馬會廢中?

邊間 開名啦

屌
過左國安法變哂condom啦
一字排開用糊椒亂槍掃射都得呀

濫捕啫，唔係送頭就得啦，48後咪又放返出黎

靜默，全程唔出聲
冇特定衣著
冇特定路線
化整為零
就好似普通路人咁隱藏於路人中
只有喺記者附近既人較高危
但班狗都唔會夠料入

少女鋤完鋤阿婆

賭波，賭馬好極有個譜
拉晒就啱架啦
一同建設無黃，無賭，無毒
完美社會主義社會

我唔理 總之最衰就係黑衣人

賭馬又唔見你中
呢啲嘢就話中就中

5毛：送頭

馬會唔開

我地係唔係應該出文宣屌黑警亂9 咁拉
屌埋民賤聯撐黑警
拉攏埋d 藍c轉中立 / 黃

黑警：「強烈譴責暴徒喬裝平民 混淆視線」

佢地屌死阿婆

今日大把阿叔 阿嬸出嚟屌狗

屌睇tg被捕人士關注組一半係藍絲樣

成班馬會呀叔

曲線姐

😂😂😂😂😂

d藍絲比人問係咪收左錢
會點答呢

班阿伯真係會屌狗
但佢地會支持政府
佢地童年經歷過黑狗貪污 會好憎班狗

痴撚線

根據佢地俾的數字，8成幾都落唔到charge

批評政府人員是危害国家安全的嚴重罪行，法官在判詞指是否犯罪是看其意圖，相關同人員錯左乜野，甚至有冇錯都無關。犯人意圖在任何政府人員中找出錯誤已經構成犯罪，犯人更在互聯網，即公眾地方發表佢嘅個人意見，係進一步干犯有關罪行。法官量刑起點為終身監禁，認同犯人年少無知，最終宣判犯人需在獨立囚室監禁80年。

難講吖
班廢老一陣落口供唔知up乜
無事隨時都變有事

請佢地走飲茶姐

一日最衰都係占中

今日你最mean

通常頭一兩次黑警都冇咩經驗，但用得多佢地就會醒水，諗到方法破解
一次成功係好事，但用得多就無咩用，所以之後要多變

唔好吹，開名先

藍絲其實唔會咁諗
佢地既邏輯:dllm最衰都係啲爆徒搞事

銀髮就係藍?
好多中年今日都屌狗

撚有開咩

睇完d圖只意識到兩個字
納粹！

開放黃賭毒先係完美
你睇下拉斯維加斯

阿伯唔一定係藍，唔清楚唔好亂講。。